[LIVE] 醫學會: 如果一日有免檢疫，搵晒全個中國嘅專家黎都無用

所以依家仲研究室外戴唔戴口罩室內戴口罩，公共交通工具戴唔戴口罩，有春用咩！